高級法官李慶年暗示「法律不外乎人情」呃你地架，咁都信？

李慶年又指，上訴庭就未成年被告的覆核案，自去年9月起已有改變，上訴庭提醒下級法官不能因仁慈而在判刑時輕判被告；若判刑過輕，律政司會提出上訴，令被告判刑由輕變重，「永遠都係基層法官嘅錯」。

唔可以同情政治犯，要從重判刑，萬一律政司又上訴，咪搞著D高級法官份優差囉

反正而家唔係判無罪都係紅官一於煮重你米